左顯記雷霆辣椒醬

好撚辣呀

好唔好食

左顯記比人吹大咗啦

個名咁大陸既

香港老牌子黎

不過隻企鵝企係堆火度好夾夾不入

加左醋幾香，但用新鮮辣椒磨係好辣
平時食開譚仔大辣